[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2522)

祝贏

slow

正式封亞冠盃=00盃 兩粒大蛋

Push this on9樓主

亞冠盃 on9

On99

SLOW撚到

屌 喺公司屙緊尿果陣誤中

push

垃圾樓主

老鼠似樣

入波未伊朗仔

半和快！

Very slow

Cls波 真係會00 有feel

度馬好過

Twice_Sana • 3m
奧古士圖 巴西國腳 利記正選

下半場1-2

想買西鑽，有冇人屌醒我

現袋又係垃圾...

入波未

客fg

垃圾猁

客入 快手

ok撐 gchi

又撚角大

有冇lin

邊個利記正選

冇腳中龍 屌你老鼠🐭

係咪兩隊都妹緊？

垃圾養生波 屌你老母

利華古

垃圾澳洲佬

街場踢衛生波咁

主fg大機會啲

屌我想買角大 搵人屌醒我

有冇麥當勞餐加大食，睇你啦!!!!!假澳

咁多場好似得一場角大

00完死幾多人

到老鼠禁屌

跌到7.5b 撐你

屌你兩隊慢撚過街場d呀叔

廿二條友一齊死左佢啦 咁撚廢

3.5 上緊天台

明亮又中

2.5s

Easy easy

妹波盃

老屎上料

龍都唔撚中 盲人足球

唔買大波又無得屌足全場，買細波又要練心

禁屌都未中龍有鬼用咩

八埸日本波全大ok?

你幾時食煙

大波玩撚完

現代咪hea踢啦

0:0 FT 撚死一大班手足

老鼠為澳職爭口氣

比提示大家 我依家食枝煙先
應該會有12m 各手足注意

客OK??

食撚到死都未有...

奇蹟半大

悉尼真係應該死全家

兩隊養生？

平手

食緊了 有12m未 未有我食大啖d

7.5

好多人買fg

都未開波 80分鐘先睇啦韓假同澳假最興

等高水

一開波刷完冰成場
做假都專業少少 屌你

買11.5角大 ON99

7.5想入細了

現代fg屌韓國雞
老鼠fg屌澳洲雞

角球落到7.5了 下半場應該有4角 同紅牛7角完吧

含哂

你on9 夠你垃圾？

可以準備打飛機了

gell

12c完

屌又要用自己左右手

都唔撚係踢波既 食煙算

半大全大角大
乜撚都無
2隊打緊邊爐

又歧視

唔夠膽買角細 點知冰到

屌做乜撚改我個名 on9?

半主

又妹角

你後面可唔可以加個(真y)

半3全？？

你唔講留意唔到2個y同3個y

笑死 我block左佢

Cls波 去買衫算

亞冠賤種

幼稚

冇入球屌咩

兩隊垃圾唔識入波

左右手

食自己

半和又gel

Diu 係到練波啊？

老鼠堅禁屌

神船要贏了
冇左3廢佬

gel都得啦 班垃圾唔知踢緊咩

蔚山win

平注可上樓

Cashed

中龍未呀 屌係老鼠

補口入波細保平安

10。5s

撚左賭仔

老鼠呢場真不敗

角細杯名不虛傳

半和cashed

老鼠果種廢傳波送左幾球俾對面

藍色9號真係學界都不如

飛腳殘陣

真

半場1.5big就去到2.5倍

對面班韓仔波都控唔掂開始無氣

細波日 亞冠

Gel左半和先

波又唔撚交 射又發軟蹄 Junior真係Junior

飛腳次次都有買

屌笑咗

武里南聯年年比人睇低 但係隊波踢得幾好

9.5b開到扮老鼠叫

好彩買咗注11.5s @1.89有冇同路

屌你 悉尼唔好發夢啦 成日無啦啦傳個波比對面

7.5s

想買果時得1。7 決定等10。5先買 2水

8分鐘3c 45mins 3c

撚下賭仔姐

90min 30c

客fg24

不如斬？

悉尼似守和就算 主fg已死

All 24

6:00下盤？

全北正氣？

00盃

還我血汗錢

于大寶 前鋒 放佢打中堅

吹咩

兩場開到3.5 派 5個100

Lm

LM

我

打左成季..

怪物 巴卡保

求3.5b

現代神奇更衣室

客fg 11.5角大訓得

亞冠盃比狗賭！

半0全3啦 大家話好唔好

Yes you are dog

客fg就ok

半3全12

琴日勝利個場睇到我O撚晒嘴

全4

難喲，4c就得

咁唔好入啦 0:0完算

唔好

垃圾現代

下半咩環境

國安比人中出未

老鼠贏！ 汽車贏

0.5/1 b收息

4c

一開始好快兩c，仲入左11.5b，真係屌出聲

屁馬fg收錢

球球 撻Q 你老母悉尼老鼠

入客fg定ng追好

失敗丸又失敗了

廢車廢到 針

有無諗過00

8場全大派錢

算啦 屌佢都廢閪事 重拾心情賭馬好過

講乜

廢車真係伏 屌你老母

-8c

泡菜！！！！！

7:30 想買前鋒
冇候克識撚入波

日假踢盃仔就澎澎聲入波

垃圾車唔對路 廢到仆街 針

5c

現代被人禁屌返轉頭？ 屌你老母

老鼠刷角 開始想入波了

悉尼狗88隻腳都冇波入

d泡仔都係信唔過

垃圾現代blacklisted

2邊調轉 悉尼落到低水

悉尼咁大風

老鼠要贏了

咁兩隊都信唔過

屌

神船 老鼠 快手

上盤之鬼比d信念

現代個水位高到 針了

大風到個波都唔知吹去邊

廢車會唔會唔刷角

佢半場都無乜點過
其實兩隊都好廢

真係出唔到？

我車!!!!!!!!!!!!!!!!

1:0

我車Goallllllll!

禁屌

有冇追數注

現代生性啦屌你

屌你老母 現代上力啦

就出陣
個水位似出唔到
主場3隻鬼平半高水

買左大波個d冇波入勁到

現代即場回到

北京fg針

點解我會買咗北京

同路

買完全北幾秒即入

廢車咁快入，我個角大點算

無計 半場都過唔到
悉尼係咁攻 但尻射

國安條後防廢到

北京電視機

現代廢撚到半場都過唔到？ 垃圾

水手主w有冇同路

現代下下長波放上去都比風吹番轉頭 點踢

西花 飛腳 現代gogogo

腰斬

正氣車

咁咪no goal lo

唔落底 ON99

有 主第一粒

現代睇個樣唔攻了 後衛都換埋出黎

8.5s會唔會太衝動

和波皆因風大

諗起三賤定唔知邊隊有場吹到角球旗都冧咁滯

北京追和反cup上

紅鑽定武里

閪花入波未 買左大波阿

屌你個現代 個波識爆炸??兩個望住唔撚拎

老鼠射10幾腳沒球中龍龍門咁大好難射咩

笑死 現代個龍開龍門球下下吹番轉頭或者吹出界

買左2.5大波仲係ifc

兩隊都其實好撚on9

咁大風不如腰斬啦

真 點撚踢

仆街悉尼係咪唔知個龍係邊
個個美識足球射上天

順風就入波啦 東風都有埋

國安廢到

上場都唔知點贏三叔

貓貓角買咩好

紅鑽呢個，細細個就有聽過

上場無風

最撚大獲係吹側風 D波飛撚曬出界

老鼠準備入

老鼠入未

現代就入

7.5b 上

有機刷多2c

呢場仲要好撚大風 啲風好怪
你呢場買邊一邊都會谷尻氣

2c至4c

No goal

咁撚大風仲玩咩高波

現代入未

00 ft殺哂大波上盤主客fg

下下左底線 斬落右底線

界外球 20.5B

進攻都無

班撚樣唔識架喎 出波就直出底線
射波唔係9樓就角球旗

lm

腰斬啦on9

神船fake fuck you

東京班賤種肯起腳未

咁入7.5

邊場大風

又黎買波前要睇天氣報告

龍門斬番個波上前場見到個波咁飛會唔會有絕望

現代廢到無眼睇

啱

垃圾老鼠

有無奇蹟 2.5b

大邱>>>>>>>>>>>>>垃圾現代

角細gel得啦掛

正氣車 無入球

14號出黎了

7.5b都好似危危地

冇

老鼠咁都唔入返粒講唔通

真係屌你老鼠

心跳goallll

秦仔？

1830 浦和紅鑽

兩隊係進攻方面都無計

北京遲早追和

下半場先

現代 廢車 水手

神船果場識入波未

仲未聽到365的歡呼聲

武里南win唔win到西鑽

No

現代 廢車

國安刷角啦

All jump

老屎你踢緊乜鳩野

真係睇到好燥
悉尻同現代兩隊都係尻踢

老鼠個傻鳩中場bang埋去你估個波識自動導航咩

神級 撻Q 起碼10鳩幾腳

半大 快

想睇 現代fg啦好嘛

老鼠fg開場叫到完場都未有 24

想睇

現代fg我自含

我腳入未

古代fg我食老鼠

好大風

老鼠腳腳都尻射架喎

米妮出來了

劇本00

00不如唔好踢

日本盃全伴和仲有冇機會

叫爆現代fg

大分勁

老鼠角大已針

入波未 8鯨 神戶

現代

無 不過我都買左全半和

腳都未起過 屌佢隔離隊隊咁正氣

北京goallll

準備好跳ifc

射到斬波咁

Link?

仆街隊隊都goal
現代呢現代去咗邊

現袋goal la

老鼠fg cosplay米奇係銅鑼灣扮老鼠叫

老鼠肯定就入

爭氣啦 過街老鼠

日聯放d黎踢啦，你一粒我一粒咁入啦

廢車個場咪撚到刷角啦 屌

求老鼠刷3c

刷角 求你

水手

澳洲咁多鬼佬都屈唔到亞洲人幾撚柒下

難 睇live兩隊都

是但入一球啦，0:0唔好睇呀

屌 -3c

北佬上半場已經冇氣

獨食9號 您老母

Oscar 一個打十個

短傳 果種廢 真係永世難忘

現代立即入波

澳洲佬 全部捉去喂袋鼠啦dllm

澳洲佬出亞洲長追對面唔沉輸
踢順風都踢都咁

水手 半大 上啊

贏錢心態繼續？

得神船冇波入

食咗幾枝煙都未有12m

蔚山現袋鼠

全部上盤goal曬

妹下妹下

老鼠入未啊 屌

有無全能嘅大大知道邊度可以睇到日本聯賽盃出賽陣容

現代goalllllllll!

得未呀屌

明亮一買小 冰撚到閪咁 係咪轉運？

北佬想申請戰神卡

好痛苦 睇住現代啲尻斬

傻鳩

Ching咁都未撚block條傻鳩？

Ching係咪尋晚買ajax下盤果位

又無準繩

被道歉

紅鑽入未

Jump

最竹最後一注 del app 準備

-3萬變-1000

係

有候克wor 出晒 奧斯卡 同艾傑

佢都唔想架，逆風呀大佬

咁做乜仲咁高水 痴左線呀

點解要咁做

蔚山 9號垃圾 confirmed

飛腳 jump

呢場波直接腰斬啦

廢車半大未

同路 可以一齊

明亮真係好撚勁

買冇波入執返少少都好呀

點解要咁

日聯盃迫害半和

比人禁屌緊

笑死

最後10分鐘 假波準備

現代2.5b -3

悉尼-7c 集氣
有冇11.5b手足

現代我真係唔唔到會入波既希望...
好廢

佢中喎 仲要補埋6.5大 點輸

希望啦

1.5B皮已收

全北唔攻不如比人入啦

本身+20k 去到-30k 咪仲勁

有 但補左7.5s

刷角好嘛

痴撚線空哂唔射要cup多腳

垃圾澳假佬 全部都唔識贏波 一哥都無撚用啦

係囉。。。。
場波真係望唔到希望

墨城Gel 主場不敗

墨勝1:0!!!!!!

買小小支持下 巴西3寶算

汽車角細

北京1:1

全北入波咪刷

屌你老母咩老鼠

大邱 1:1！ 反吸

5分鐘後收錢

廢車針

廢車屌你老母

成功半主派100

我的國好波

半和

大分cup laaaaaaaaaaaaa

我了

話撚左

im

北京殺我fg

0.5/1 高水

韓國狗

🐭入未

韓狗害人不淺

7.5s gel

北京件宇大寶學陳7咁由前鋒轉打後衛

現代比錢我袋下ok?

老鼠入波派$100

現代win

00波害人不淺

北京ng

在座睇緊live既師兄 老鼠有無權入波

老鼠點輸

老鼠絕殺捐200去樂施會

全北又撚賭仔 屌

me

我而家去show比你睇

全北廢車 入未

古代入波 10抽2幫佢含

老鼠會臨尾香

廢車半主都頂唔到

下半場會1:2

車真係好廢

水手 現代 廢車

神船

快絕殺

現代快入

2隊鬥射飛機

點解我會買左垃圾車架

4k fg....

全北理應開到上盤

super啦屌

-2

仆街 精選走地

打和啦屌

下半場入2球可以嗎

大分三神，個名咁撚勁

西鑽踢成點

可以 ft1:3

又一場00

全北 角細好波

00 gel

屌你老鼠走盤 又浪費我90分鐘

Gchi

盡快張fc悉尼 fc悉尼 fc悉尼絕殺吧

澳假去踢杯真係得啖笑 無一隊穿到盤

邊間教會

被絕殺

準備ft00 gel啦

悉尼真係好垃圾

一球就一定有

最好笑係無角無入球

前鋒有冇支持者

甘多場 得一場半大

水手入未

玩馬算，留力歐聯

前鋒放棄 無鬼佬

買ng最撚慘唔係對家入
係無入球

補時絕殺角

角大死哂

兩隊都防守得好好

同kai講

半大手足

mvp=風

前鋒幾時靠過鬼佬？

垃圾老鼠買唔切盤買fg又針

Cls 大風到 角球一斬飛左出街

一直俾希望你

前鋒d鬼佬仲廢過陀地

浪費時間。。

老鼠17射2

前鋒幾時有靠過鬼佬

仆街 想呃鳩我入6.5b

咁撚大風買00真係get撚硬 半和 全00收哂

跟你先

又半和

最慘係買完對家30秒後入
上次笑撚左 買完開球探睇 即刻1比1
即刻屌左出聲

現代針

On9

6.5s-10.5s geo

4K 巴打

平手盤都針?

Gel 留名連同今朝留2位100

1粒都無踢乜嘢波

I

針fg

例牌 㩒屌唔入

前鋒咩陣

特別係有平手盤唔買 諗住買ng半場前收錢

日盃半細易到

買老鼠就唔入波 又大風

唔通連個天都唔鍾意我

強陣

白白曬左兩個鐘

No goal易撚到

有嘉長昭博都夠做

做乜咁多人買現代fg 個個跟街蛇？

No goal又收錢

好彩補左ng

Hi米妮 有冇買角細

老鼠順風波都入唔到 如果唔大風 好大機會輸埋啦

下場買咩

鳥栖贏，汽車角大

架仔全半細

冇啊 岩岩做緊野

望下先 頭先做緊野 唔記得買北京

上港四鬼係咪齊哂

Down聲 跟你上

Yes

水手立即入波

有冇半細8X1?

上海100%

前鋒下盤 穩 睇埋個尾盤先

大陸仔強陣

推咗好多場半和 呢場唔例外

屌過關半主客和衰左係大阪飛腳

上海四鬼齊哂都係讓平半高水

汽車個場你點睇

最慘係買緊果陣睇住bet365封盤對家入波馬會都接受你投注

廢車想再買角細

讓咁少

墨勝有本田托禾倫都係讓平半高水

就快落，至少去到1.8

飛腳 廢車

支持 角細繼續

9.5？ 想跟 練心

全細到咁真係誇張

9.5s練心 小注

入左注細玩

西鑽有冇人有睇 有冇機?
唔記得買盤

練緊

垃圾車 贏波得唔得

實有機㗎 28分鐘7成7控球
係睇佢入唔入姐

半細5X1

有冇人要左水手半大

我買咗

武里南入未

水手 廢車

你琴晚應該輸得好甘

半場應該有1粒

lose 3k

..?

紅鑽禁住黎屌

飛腳goallll

車2-1

全北21

垃圾車2:1

岩岩補左冇入 秒爆

咁快入 都未買

廢車goal

你呢野仲係到CUP都真係好撚野

屌國安

傳說焙茶

國安條後防

去完wc出尼買唔切

垃圾車比蛋粒啦

多

北京黎cup派1000

廢車冰角完埋

屌西鑽7成控球得3射
想買主勝

水手半主得唔得

成功丸大波又等死啦

想買上港主勝，點睇

有名你叫

輸錢輸到食飯既胃口都無 好想入錢再博過 但好似點贏都會輸返出去

同m狗同路好sad

支持

汽車入埋波 角大都唔洗諗著有

有冇咁著數呀上港

比個球證嚇鳩死 沖埋去以為比12m

慢慢玩

係禁住黎猜

贏1場輸10幾場

戒撚左佢

Fc北京 叫足上半場入波 依加又要叫波

得

我地一齊戒 D錢拎去叫雞好過

廢車真係好鍾意領先一球之後鳩縮

贏10場，輸2場大注，又要重新起步

買左3.5s

頂住呀垃圾車

垃圾車 NG

買細危害健康呀ching

oscar睇住食極hea
hulk 超獨完全唔傳波，完全唔防守
上年先屌晒鬼，今年又無人記得了

水手入球定下驚啦

上海仔回飛

成日買大嗌到喉嚨發炎啦

上港平手cls

垃圾國安追和啦

完全係沉晚墨勝劇本黎 on99
前鋒100%

落到變平手盤 前鋒咁勁？

巴西三寶回到平手盤 有冇咁勁呀d飛 嚇鬼咩

上海1.76>2.05 我屌你老母又想害人

冰角完場未

識買了

全部亞冠半和 SUPER

國安 廢車可唔可刷下角

西花大波得唔得

飛腳

咪撚比飛嚇親

即係點

紅鑽差d就有機會起腳

泰仔快入先好無

國安快啦

即係上海仔

fg $40

愈回愈愛

平半回到咁既波有幾可會贏到

國安咩巴甘布廢架?

你轉運未

勝利1:0

河床12m

未
用緊本多終勝
但發覺
都係輸

日假杯全細波

我都輸到仆街 求水

7c -3c

有冇下盤國安手足

西鑽入未

撐自己人

泰仔入左先

無睇盤 咩盤黎

定啦 中有半格

會追和 唔驚

中國人唔撐自己人on9?

回到咁好有勝利嘅感覺
好驚

全北no goal買唔買得過

鍾意屌大陸妹定日本妹

根本就係一樣

俄妹你等十二點

港女

水手上力未

汽車你唔撚攻 學摩狗咁泊汽車咁不如輸左佢啦

快啦 我的國

未屌過日本妹

屌 死架仔真係唔撚識入波架啵

+1 想知真日本妹究竟有唔同

飛腳係咪針得

船！

揭摩之

求派 ， 中左派兩個100

國安追和全格 武里南 上海都全格 中午留過名 我照抽人派$200

李東國40歲都咁撚勁

刷角未

垃圾車入多粒未 食左幾支煙都未入

前鋒平手買得過？

不了

角細

加油

上海個盤

客隊不敗

好撚鬼

尾關難啲

廢車no goal ok?

有冇人有睇西鑽
禁猜定禁屌
想串埋主勝

日假大波全部jump哂？

平半1.76買左上海真係on99

-2c 尾關加油

買左平半屌

我高水串

飛腳做咩閪野

又贏

太鬼好想飛

又幾刷得

8角 快啦

中超4鬼 平手盤 屌 呀婆都識買

廢車入多球未

但應該贏到 定啲

Fc北京快手入粒定驚

屌你老母 國安

失敗丸大波等死

咁多假角

有冇平半轉平手開到既例子

川前轉盤

30分鐘 2角

頭先個場執2k咋 平手客2000 補左注6倍 no goal 400

國安話追和 我飛去祖國天安門前唱國歌

墨勝囉

中超最強平手盤
傻都識買

針得

要all in川前了

佢主場亞冠未輸過

平手all in 主了

勝利主場亞冠未輸過
大鳩未踢過亞冠

上海仔啦
贏唔到都唔會輸

國安快手

奧斯卡同坦克車夠做啦

我就係咁樣輸墨勝

lmlmlm

點買

恆大連上海sp都打唔贏。一定買主盤

9ccccc

奧斯卡支持注

不了 呢場太鬼
尋日墨勝已經俾佢跣咗一獲

廢車妹緊？

上港平手盤勁抵買

川前兩倍了

全北9角完得唔得....

半一降3個盤落平手 主場未輸過 咁都買主唔好話識賭波

平手都買 抵輸添

-1c 爽 過關角都中

國安追和啦

全北個場入多粒啦

留名待鞭

3-1

上海d啦啦隊 係咁扭 淫到

有冇巴打買左泰仔fg

垃圾車goallll

垃圾車出動

全北

全北超晒班都唔買咩心態

國安食屎

中

半格都無埋 勵害我的國

起下機仔算
輸到pk

等緊 主win我戒賭

同我立即完場廢車

半場講左全北理應開到上盤

yy又對鳩我

冰角未

屌國安裕狗

柏雷 比馬 三神 山葉 4串一
三神cup laaaaaaaaaaa

勁車 ng cashed

全北cashed

厲害了我的東國

3神開大波未

北京都幾廢

賭神出現了

話說M狗係咪買左北京支那

屌佢老母

追多注勁車 ng

國安輸半啦屌

柏雷實力有日職
唔知點解降班

中國球隊收鳩皮啦

水手神奇更衣室

防守加埋件泡仔都仲係廢
進攻有三鬼都打唔出

今日係支那球隊收皮日

唔洗理我
我鬥氣追上盤

即場燈撚到

前鋒盤 @$50000

上海SP 2.5 大波上呀

未係, 前面果D鬼都明顯超班 .....

我買上盤 半場震緊 買左冇入 秒爆

車車比多角

嘩今朝 紅牛 cf都輸波 咁撚痴線

紅鑽穿盤未

日聯盃不嬲係伏

有冇人有上海手機link

唔買sp算 鬼到

國安入啦屌你

依家D半一上盤痴撚線
會直頭輸埋

垃圾cf

冇人冰角 針

支足常落敗

架仔杯得一場大波 真係俾狗賭

屌 個個叫廢車 係個閪隊list但佢今日正氣

9.5s 有可能嗎

今朝個西波list可以加多幾隊

北京比多 2C 我

3神差你大波仆你臭街

橫bin入未

Hkjc派錢都屌？

廢車刷多c

國安入粒比番半格我啦

冰角完場啦 屌 又要練心

可能斷一

對面廢啫

前鋒禁屌

閪鑽goal

武里

全北no goal 仲有1.8

差1c幫幫手

一開波就抽筋

屌西鑽想買大就入....

開live睇先
365係咪都封on9

屌你老母國安個2號係咪以為自己仲踢緊全北

刷多角

全北no goal

刷角啦廢車

水手屌你老母

前鋒撳屌

冰實呀屌

上海比人屌打

冰角完場啦 角細黨呢

仲有10 min, 冰角
兩隊全家平安

上海sp

係到 練緊心

9.5 10.5細 頂撚實

頂住啊

國安 武里南追和

國安追一球都好

屌你老母 水手上力啦 仆街

上力啦傻系3神

角大黨出場

齊練

廢車國安各刷1c

9角 中

你老母2場走盤

開心左一秒

不是

北京no goal頂住

心臟停左一秒

又震過

國安入一球面子球啦

1c阿

好

屌 嚇撚死 冰角完場啦 仆街

停左5秒
9·5s
11.5s

反杯日

屌你老母前鋒冰角啦

9.5b plz

仙台

最後實有一角

完場啦 屌 冰角啊

不定要